# Liste à contacter

- Jean-François NOUBEL - Intelligence collectives
- Idriss Aberkane - Ph.D, Ph.D & Ph.D
- Valérie Jousseaume - Enseignante et chercheuse à l'Institut de géographie et d'aménagement de l'université de Nantes
- Isabelle Delannoy - Ingénieure agronome. Théoricienne du modèle de l'économie symbiotique
- Gérard Leblanc, en finir avec l'argent. https://fr.wikipedia.org/wiki/G%C3%A9rard_Leblanc
